[片] 香港人不用支付寶？大陸妹親身赴港實拍

大陸人民知未開，支那寶香港人係唔會用嘅，因為唔安全，而且冇保障，呢兩樣大陸人冇能力明白。

蝗真係好撚柒，唔通香港人又笑d蝗唔用8達通咩?

你們這些港狗不用就是落後

香港人用國際通用既visa 、ae、mastercard。

真係唔知邊個落後喇

支那玻璃心
咁都要整條片黎駁

仲有做乜鳩影影下個鐘頭愈移愈上，出人全相
受訪者都好似唔知係要比人拍片或者出埋個樣

鐘*

鏡*

LM

佢地信用卡好似要收charge

方便係真 ，但安全性真係麻麻地

世界除左支那平時都唔用人民幣肯定好落後

支那寶的確係有佢方便之處
但問題係你嘅個人資料俾晒支共囉

先唔講支那寶嘅缺點, 當佢唔會畀支共先
最柒係騰信真係小家到
嗰條噉嘅片主要喺度反駁人哋, 好似啲小學雞鬥嘴噉
本來想睇吓支那寶有幾勁啫, 你就俾我睇點屌人
完全冇風範

出埋啲咁既垃圾片
支那寶咁冇保障，做乜要用QR code
信用卡 Apple Pay 都一嘟就得啦

係 除左中銀0%手續費

各大可以綑綁信用卡既payment都唔會收

係得支那寶會收

Wechat pay直接用信用卡俾錢都0%啦

變相要人專登增值咁on9

你哋班大陸哩攪得掂地鐵部閘機先再牙刷刷啦，正懵撚

更正番
原來qq都要收
但qq大把錢幫用家免

微信支付宣布自2017年12月1日起，對每位用戶每個自然月累計還款額超出5000元的部分按0.1%進行收費(最低0.1元)，不超過5000元的部分仍然免費。

唔怪得佢地唔明
所以香港有(Android/Apple Pay/電子銀包)+8仔+Cash 其實已cover晒

大把其他選擇點解要用支那野

幾時話埋美國唔用支付寶

公平d講
喺支付寶用信用卡係淘寶先要收手續費姐
你出街買野用支付寶綁信用卡俾錢唔使手續費

利申：我唔係5毛

信用卡八仔啲手續費 裝機費
話影響到小商戶 所以就話用支那寶 因為免卻左呢啲費用

但諗深一層，係支那寶用信用卡
啲手續費係轉嫁番俾消費者

係香港用信用卡 交易手續費就係商戶負責
係支那寶體系入面 就轉左消費者俾

咁當然支那寶可以直接充值，用餘額/debit形成比
中國全部銀行都support 銀行直接轉帳比支那寶
但香港得一間 就係渣打

政府班友想狂推
但就見唔到班銀行大班想跟囉
當人地班banker蠢既咩

巴打 都話唔洗手續費

我都sor 睇左大陸要

睇黎香港同大班 綁信用卡既玩法唔同

有時諗 香港嘅公司 真係on9

eps 溝 Apple Pay

或者 八達通溝apple pay

係香港 已經係無敵

支付寶個啲 殺到埋身

都唔肯 俾個筆錢

有次 屈記 我買樣 嘢 如果用支付寶 就會平好多

叫我申請 即用
心諗 睬你都on9

當然支持本土

係咪alipay-HK免手續費
Alipay-CN就要

冇話咩無唔無敵
而家八達通xsamung pay
咪又係比人屌到開花 點解淨係得samsung有得玩
同apple pay合作既話android用家又會屌 除非你打通2邊

大陸唔清楚
佢地果邊好似可以直接link銀行戶口唔洗信用卡 咁就唔洗手續費 我都唔知

不過香港綁信用卡就唔洗手續費

你都戇居，有多啲選擇點都好啲啦下話？

點解我要喺1個app做晒？
我perfer多d選擇

將全部資料交晒畀中共
捉去坐洗頭艇果陣㩒個制就知呢條友去左邊
支付寶Cover埋自己人生安全忝呀

唔太明確實玩法

*prefer

叫雞寶咁好使乜迫人用

如果全部都有就正

假設你用香港人最鐘意既HSBC
你岩岩用alipayHK 餘額係$0
你要俾$100 比朋友

你首先要去7-11俾$100掃qrcode 增值先
然後先過到數

香港得一間SC support e-banking 充值咋
咁點叫cover到cash....

AlipayCN就得
全國銀行都連繫晒
隨時存現提現
(香港提現都唔係即時過到數tim )

但香港叫”充值”咋
係佢間公司夠大 有政府同成億人用緊
唔係啲人以為用錢買緊支付寶點數咋

簡單黎講就係香港版支那寶綁信用卡係淘寶買野先要手續費(中銀唔洗)
其他出街買野用嗰d都唔洗

講咁多算 陣間比人屌我吹奏支那寶

香港銀包app都有呢個問題
增值唔夠方便

明明可以直接 android pay/apple pay 俾錢
點解仲要駁信用卡落支那寶到？
為咗經支那寶送紀錄俾支那？

香港既金融系統唔同 香港版alipayHK係唔同alipayCN

On9
支付寶綁定信用卡嚟用
咁我唔直接用信用卡？
你支付寶有離線交易再講

由頭到尾都係得SC Bank肯同e wallet app玩

最先出既tng tapngo....到而家alipayhk 都係

其他bank？

綁咗信用卡可以直接用信用卡credit轉比其他人嘅支付寶acc
唔洗特登去增值

提現嘅話香港普遍大行都support
當然筆錢會俾馬雲hold幾日

我有現金 credit card 點解要用支付寶呢D低等工具

俾人hold幾日咪死罪囉
大陸仔可以係alipayCN餘額賺取利息

但alipayHK比人扣幾日
我不如用HSBC payme...

唔知你係咪講緊呢樣 如果係既話的確可以

QR code打手
1 D wade
2 姐打羅夫
3 上坂堇
4 人生鍾嘉欣
5 群龍共舞
6 賈雨村

其實八達通個oepay最快
1日就返到銀行
payme如果要跨行都要起碼2 3日

中銀都算

Payme 唔會hold
係因為開發者本身係銀行

但AlipayHK背後係一間科技公司

點解香港仲係得SC一間肯同佢地合作做ebanking 充值，而其他銀行仲未做
我覺得呢個就係原因

成件事即刻清楚晒

比個正皮你

越洋專訪日本最成功金融初創Moneytree︰Fintech最重要是取得信任

紅底01都咁講喎，點搞先？

屌金管局都話整緊囉支那人打夠J未

入條youtube link入面真係大開眼界
幾撚多殘體字既打飛機標題

高慧然好似不嬲出名作廢文

成班以為自己邊個？ 成日被迫害jm9?鬼得閒睇你啲資料？ 中共想要大把方法攞啦 直接捉你上去都得呀

我反而想知alipay hk可唔可以係大陸用

講開呢樣李澤楷仲仆街
tap and go會hold足你成個月先入落銀行

大陸版可以係香港用
香港版冇得係大陸用

咁已經冇賣點，如果香港版可以係大陸用唔洗唱人仔就多好多人用

先唔講之前qr code之前俾中大發現有漏洞

淨係對比安全方便都冇可能輪到佢流行

大陸啲銀聯俾錢係要打密碼，支付寶綁左就唔使入密碼咪覺得方便多人用囉，對比香港跟本冇咩人碌卡要打密碼咁濟

另外係香港黎講支付實遲過apple pay android pay推出，兩者推出個陣銀行優惠又多，又一早係全球各地玩緊自然多人識好多，Google apple 名氣都大好多，有邊個會揀大陸野唔揀Google apple?

淨係大陸既監控都嚇走唔少人啦，又要信用卡資料又要身份證又要銀行戶口，打死都唔俾你啦 你地慣左底褲都咪老共睇埋啫，走黎問我地點解唔俾佢睇？

就算係p2p，差唔多間間銀行都有自己既apps,遲啲又有apple pay p2p，做咩要用支付寶入番落銀行都等幾日

iphone仲有encoder直接save信用卡/指紋，支付寶呢？

由頭到尾 支那寶都係要賺盡中國人錢 即使中國或中國外既地方 對象全是中國人
外國人 包括香港當然唔係之列

聽講要用番大陸版先得

咁多新聞、研究發現到大陸電話、apps、防毒偷資料、監控，你要選擇唔信冇人阻你

啱呀
行得正企得正 好人好姐怕咩

佢個大把方法其中一個咪依個囉
「中共點會係支付寶攞你個人資料丫，
Wechat 同一堆監控鏡頭咪得囉，大把其他方法」

到你講wechat,又話
「中共點會係wechat 攞你個資料丫，
支付寶 同一堆監控鏡頭咪得囉，大把其他方法」

屌你啲支那人真係當人傻
支付寶請著你啲打手幫手倒米

攞左咁點？你驚咩？ 你洗黑$咩？真係以為自己邊個 淨係計蟈都1幾億人 鬼睇你？

講真，我係用都用香港野，唔會用支拿野。 例如tap and go

on9 同你意見相反就係打手 果然係連登文化 你唔想比人監控 攞資料咪去啲落後嘅地方囉 由你出世你啲資料人地就已經有啦 真係得擔笑

下你on9架
問題幾時係用家有無做過啲乜野？
問題係點解要比自己既資料你

以後不如唔着衫出街啦，行得正企得正怕咩畀人睇

去落後地方
出自啲支那人把口
喂香港好落後架
點解唔返去支那啲咁先進既地方

Wechat都公安check住啦
你即係叫人唔著衫出街
跟住同人講你以為自己好靚？鬼睇你咩
你咁樣點出糧

唉好撚亂
啱啱又死一撐話中共大把方法攞資料唔洗靠支付寶
而家又話攞左又點
搬個龍門搬到

有啲打手以為一句賴落連登文化就得
但係咪打手有眼睇架嘛真係

支那寶比起香港 唯一較可取係p2p過數

佢搵frd子backup都搵埋第三世界國家
好撚柒呀支那

支付寶可以綁卡，咁點解我唔直接用卡
多尻餘

你條撚好大？你條女個波好正？點解要着衫出街？

你以為自己喺邊個？鬼睇你？

段片信用卡張圖仲要突登搵張插卡嘅圖，肉酸到

唔知以為返咗90年代，定係中國信用卡無contactless 呀

一部iPhone + 八達通就可以出街

笑死 以為自己好醒 好羞恥

係啦係啦我好羞恥呀好未？

垃圾方法 比都唔用啦
聽個名已經知支那出品

我samsung pay已經齊哂咁多樣野，仲要安全好多

攪咁多大龍鳳夾香港人用支那寶 做乜呀
直接搵全支那人大表決通過香港支付寶法 為納入基本法 港喱必須用支那寶作港幣日常生活交易 否則 作刑事罪

得渣打可以debit卡apple pay

因為係支那野 所以不了

payment
mobile banking夠有啦
講到支那寶先有咁

如果背後冇目的
香港人唔用咪唔用囉
大陸佬由我地自甘堕落啦
洗撚開行turbo 炒呢件事咩

你都戇尻，無啦啦被人知哂你啲嘢都無感覺
你唔好撚去祼跑?

「為甚麼不流行？」
咁都問得出 奉旨要用強國嘢咁

on lun 99 香港除左用eps 8達通 信用卡個啲之外 已經有pay me 極快過數 跟本唔洗用埋啲支那apps
個大陸妹都痴媽根 訪問用返廣東話訪啦 整容雞偷拍人

唔比click rate

班大陸呢自己鍾意用就逼人用 已report 做 hateful & abusive content

次次呢d post都好多打手

小額比錢8仔快好多，支那寶太慢點用？

條片唔落字幕鬼知佢講乜咩
好人好者唔去大陸唔同大陸有關連就唔會用支付寶
講多曬氣

要返大陸做野要開個大陸支付寶

香港版之前淘寶用，垃圾來

係香港一係nfc payment一係八達通，p2p 用payme仲好用過支那寶

香港版只限香港用 支付寶已經夠垃圾
大陸版去到邊都可以用，因為佢地係大陸俾中共實名制登記，只要有支付寶既地方都可以用
咁方便性已唔及信用卡，支付寶已經可以收皮，唔該拍片條友或5毛解答下

退後一萬步講
佢衝到出國際係叻既
不過我都唔會用囉

支那寶we7pay係咁送錢叫香港人用，香港人咁貪心遲早變主流

香港都係實名制
開 account 要上載身份證

無乜可能，scan qr code好q慢

HK係全球最自由市塲經濟體, 公平競爭, 點拍片宣傳都冇用, 某國奴民生活在無形籠中習慣左無私隱無選擇被安排, 點解釋佢地都不會明白, 夏蟲語冰

而家送錢都冇人用喎
有用既係都貪咗佢送果筆錢之後停用

聽過名已經柒到飛起

好用還好用，唔想有日突然冇晒錢

可能係對港統戰策略之一

只係拍嚟打飛機

香港有payme做p2p
駛乜用支那寶

on9咪又係得啲支那狗會搶野嘅店有支付寶

錯啦 最近係fb見到有人開post話一田用wechat pay就減一百蚊
即刻呃左班師奶仔吹奏

最仆街係香港有啲on9舖頭出埋啲用支那寶平啲嘅濕鳩優惠，見親一定唔幫襯

大陸人不懂安全, 當然不明白外國不取用支那寶的原因

咩呀，你睇清楚啲細字先屌啦
支那寶啲優惠十樣有九樣係俾支那用戶，香港支那寶用戶唔合資格冇份

我知啊，但照唔幫襯

無支人

自己玩開封閉市場圍爐，真係一去開放市場就柒
你唔吸引咪無人用囉
開放市場咪就係有得揀
人地就係唔揀你

原來你鐘意自己既資料比人知道晒？

去笑鳩美國佬嘛 黎香港把撚

垃圾

支付寶 其實都只係呢幾年興起
係咪去到開放市場就收皮
而家講真係太早

不過可以幾肯定講句
電子貨幣 係大勢所趨
無現金化 係未來必定出現
但係到時支付寶係做龍頭
還是已經消失無踪
大家諗下邊樣機會大

唔洗身分證
淨係電話號碼就得
除非你要upgrade帳號

支那宝

好用又點，佢推廣失敗，搶佔不到香港市場

如果佢不停燒錢俾優惠 應該會成功

講到支付寶咁先進
但中銀香港卻很誠實
信用卡做緊promo
綁定apple / android pay
有8000分

唔upgrade帳號好多動作做唔到，跟住你咪話佢垃圾囉

金管局幾時搞掂個唔同銀行過數系統?

一有就搞撚掂啦

搞掂咗P2P問題, 但係咪都要T+1?

payme

有得比你班支那狗用同香港人唔撚用係兩件事黎

講真要我為咗一時嘅所謂方便
要我比撚晒個人資料支共
咁我寧願落7仔增多幾次值、用信用卡簽多次單算
起碼我知道自己做緊乜
而唔係下下都冇任何私隱

我諗佢興起原因係方便未有信用卡既年青人

落去7仔都已經入到錢

唔似樂天/Amazon一定要信用卡找數咁

eps+pps+八達通 mix 埋屌打支那寶

信用卡contactless

香港是國際都市，跟隔籬中國地獄鬼國地痞流氓國家相差太遠啦！

隔籬嘅中國地獄鬼國人用不了要信用良好的信用卡，就拿要比現金嘅支那寶向世界人民示威！

其實大陸搭鐵，搭巴士用咩比錢架?

利申：真心唔知

親子王國

對中國地獄鬼國人來講，美國人不用支那寶，一定是很落後的國家！

啲中國人去留學
仲係咁堅持唯中國獨專嘅思想
唔用你支付寶就係落後咩

8達通 自動增值搭車
Paywave日常小額消費
已經攪掂哂 又快捷

paywave 又實體月結單比我
好方便

我睇唔到支那寶點方便

今日搭地鐵嘅時候 聽到一班新移民講支付寶好方便 就知道香港就嚟完

唔通有tap n go本地野唔用走去用支那野咩

新移民

【中銀 X 支付寶HK 首次綁定信用卡】
由即日起至2月28號
中銀卡用戶喺支付寶HK App
首次綁定信用卡
會送$50！

$50=12500分

即係支那宝無人用
要出多啲錢吸引人

既然你覺得自己嘅私隱係咁冇價值嘅
噉你咪放晒你啲個人對話上網囉
做人做到咁冇自尊, 連自己少少嘅私隱都唔介意中門大開
你咪返去做狗囉, 反正完全冇自尊嘅人可以搵到大錢, 人無恥便無敵
不過到時你就唔好怪人點解冇人尊重你啦

支付寶都去唔到京東買野啦, 佢地又唔出文屌下700好廢

屌你老姆啦！
訪問香港人會無人講監控問題？
cut撚佐監控問題係度J人落後！

的確香港係唔需要支付寶
但八達通營商手法不利電子支付發展係事實
你乜9都收人地勁高費用點普及 又安裝費又月費又交易手續費
收順d擴大市場咪仲好

除咗聽過有人用嚟買淘寶 冇聽過有人用支那寶

攬住個QR CODE 打一世飛機
不如連棺材都印埋QR Code比人嘟帛金啦

Apple/Android Pay 係咪要推廣期內加卡先有

如果無信用卡 Tap and Go 幾好用

屌你老母見到個樣都唔撚想睇落去啦 呃負皮呃到出哂一中

傻鳩都唔了解下

香港有Apple Ray Android Pay同八達通
洗零零舍舍用你支付寶

香港人：支付寶方便，但唔安全，唔用
windows 方便但唔安全，香港人用緊乜 ?

個名柒咪唔撚用囉

支那寶收皮啦！侵犯私隱的垃圾app

[Tap ang Go打手]有信用卡都好用，佢個玩法係八達通式信用卡，平時可以當master用同埋佢相比信用卡更易控制消費，少D網購亂咁碌既情況

同埋有時都有消費回贈，而家好似係滿3次50蚊以上Android Pay送$50

呢句真
唔少人未了解 以為支付寶要手續費 唔可以offline用 一定要綁身分證 增值一定要去7仔等等等等問題
然後用呢啲point去屌
所以大家真係了解咗支付寶先屌 唔好捉住啲人地唔存在嘅缺陷去屌

係 至到月尾

你唔實名拎唔到錢出來架

你唔認證點提款？

呢度有幾多人用渣打？
過3000一定要身份證
重點係比起其他方式唔安全已經唔洗諗

中銀都得啦
香港地有邊個連一張信用卡都冇
Tap&go 都用得apple pay

tap and go除左手續費貴d,其實做得幾好

至要八達通肯同apple & android pay合作已經秒左垃圾大陸支付app

未合作已經秒左

香港除左你淘寶，都無乜幾可會用到支那寶

wechat pay更加無人用

大陸呢兩隻payment普及係因為無得揀

香港有得揀連tap and go 功能性都好過佢

大陸好難申請信用卡，所以先用支那寶

理解唔到啲人點解可以咁自我膨脹, 支那寶就係最強?!
每個地方各有各便利既付款方式, 人民生活都有一定習慣
香港人咁急你要用支那寶就死啦, 得閒死唔得閒病, 仲要必條碼又連線, 八達通嘟下就走人啦
況且我地係香港用咩關條八婆咩事

岩岩Google左原來海外簽帳要比2%
睇黎上網買野都仲係要用信用卡，Tap and Go暫時都係食下回贈本地交易用算

tap and go
比冇信用卡嘅中學雞小學雞用比較適合

tap and go銀行增值都要幾日先得
銀行扣咗你錢不過tap and go要幾日之後先至增值到
提款更加要成個月

無印接唔接受支那寶？
無印最多咩顧客？

求五毛秒殺

連登D支那寶打手多到

每個地方既需要唔同
冇必要迫人用你果套
香港地交通小額八達通，大額信用卡
返到大陸買野滴滴用微信
大家冇衝突

中國幾時轉全國用美金？

講到咁勁 點解大陸人搭地鐵唔用支付寶？

係冇衝突

但就係支那寶請埋啲低質打手上嚟，唔係屌八達通垃圾技術今日屌nfc唔方便唔係部部電話都有

信用卡周街嘟不知幾撚爽
拎部手機黎找數個下柒唔柒d?
下下都要嘟下個bar code又曬電又柒

Payme ApplePay
係咪真係要拎部死人手機出黎比錢先叫先進？

apple pay都係攞部電話出嚟

因為誠哥頭馬收左馬雲好大舊錢要推支拿寶
佢地仲以為誠哥係全港第一零售商

仲係第一，不過係乞人憎第一啫

香港人係好撚現實

五毛呢

其實真係好戇居，唔好話安唔安全嗰啲，你話其他地方嘅人唔用你嘅嘢就係落後？咁中國唔用八達通，唔通香港人又因為咁話佢落後咩？

oepay咪有

依啲雜種叫文化自大信呀

支付寶係支那製
windows 唔係支那出品

就算windows 有監控問題，
俾美國佬睇都好過俾支那人睇

講咗咁耐你仲係咁食古不化
下下拎windows嚟講
真係好無謂

支那狗真係好鍾意吹奏支那寶
成撚日覺得好高科技好先進，係國家榮耀
然後笑鳩其他國家落後
收皮啦，國家先進與否唔單係睇一兩個軟件㗎，好心咪咁井底啦，要計大把嘢計，人民質素都要計埋落去

oepay

我講緊方便同安全
唔該睇下題目

以後行過地鐵站啲撚樣唔識用八達通，記得要過隔離一嘟入閘，再對啲柒頭支那狗講:返大陸用你嘅支付寶啦懵撚！！

如果冇人用其實都係垃圾

咁你想比較啲咩？
Windows 唔安全但香港人用
所以香港人都要用埋唔安全既支付寶？

windows 好方便同安全

用支付寶要俾資料中共
用windows 裝個防毒就開心使用
就算唔裝一般使用都冇資料安全問題

仲有payme

八達通唔得
咁又點？
點解我要比一樣野控制我
應該係我去選擇用咩

班5毛又話支那寶方便

明明煩到嘔
問下個街市有無人真係用?

五毛唔使開工

全世界得支那用支那幣, 洗唔洗80日環遊世界親身實拍

要避風頭，所有野扮睇唔到
上次中大出研究又係咁
過一排又扮無野彈返出黎
認住果啲人個名就得

電子錢包好方便？陳家強：我張八達通仲方便

五毛出糧唔使做？你地對唔對得住毛主席？
無印接唔接受支那寶？
無印最多咩顧客？
仲唔答

唔好題無印
上次我去無題比錢，貪HSBC 迎新用銀聯信用卡
立即比個收錢妹妹抬頭用好睇唔起既眼光望左一眼

我想知道短片嘅日子
同埋蘋果日報新聞嘅日子係唔係相近

同埋我平時都係用Apple Pay
我覺得好方便
都係俾錢嘅方法姐